Merchant孭蠢呢行點睇？

入左行年幾
話就話搏B仔 但宜家又有貿易戰
分分鐘同公司共渡時姦
仲有冇得發展

推

無前途 公司唔賺錢點會有人工加 有bonus?

咩行業先?

呢行真係....
唔會驚失業 因為呢行辛苦又缺人. 但人工一定唔會好高

出路都係 一係自己儲夠客出黎開牌頭 , 一係入政府咖喇...

利申 , 做左接近 10年, 仲做緊

下年先知

seasonal嘢

做上經理會唔會好d？

比你做到SENIOR味又係得2-3萬左右

諗起要做十幾廿年先得2萬幾

你公司做歐洲定美國多? SEASONAL而加大部份大客比台灣公司做晒.

美國阿 所以宜家瀨哂

及早離場

無前途架

死路一條

香港地冇專業技能 得返做sales 會有錢途

今時今日點出黎開牌頭

ching 我之前都係 seasonal
早兩日入左政府
舊公司吊緊命隨時收皮
諗後路吧啦

趁後生就轉行

利申: 做左16 年

唔後生都要轉啦

做政府係做返d相關嘢？

宜家貿易戰越來越勁
準備同老細共渡時姦